## Вопрос 1
>Объясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

**Ответ:**
У каждого объекта есть скрытое свойство [[Prototype]], которое ссылается на другой объект (или равно null). С помощью реализации прототипного наследования в JS есть возможность достучаться к методу/свойству, которого нет в текущем объекте, но есть в прототипе (или в прототипе прототипа в случае цепочки прототипов). Также, с помощью прототипного наследования можно, например, вызывать методы у новосозданного массива, т.к. они доступны в прототипе массива.